哥倫比亞豬波，又有幾多賭仔要跳樓？

日本仔收皮啦，以為可以出到線？
你之後兩場贏既機會係零

每兩年一次人口大清洗

出唔到線關我撚事咩
我錢都收埋話撚知佢死

我同事買左5萬

其實傻仔先要哥倫比亞

廿蚊姐
戶口已經冇晒錢啦

阿狗魔咒真係好撚勁